有冇手足做過'俊禍'依間公司？

如題，有冇巴絲打做過？公司環境點？ 多唔多老屎忽？進升機會多唔多？

閪，完。

垃圾。完

狗先做
利申：未做過，見判頭做

對判頭勁差 工程質素麻麻
但對員工唔錯
起碼福利好 多in-house training 人工又高過同行
不過聽聞好多老細幾閪
有辣有唔辣